屌你老母啦snapask

好撚嬲見呢排冇咩嘢做咪諗住apply下snapask tutor 係屋企hea住賺少少。過咗好耐都唔approve咪問下點解佢答我因為我讀poly，之前有poly學生不誠實利用平台黎取得金錢，所以唔比poly學生apply
屌你老母啦關唔關我事？自己報警定點自己搞掂啦。一竹竿打翻一船人? 一間u咁多人，代表其他poly學生都會呃你錢?代表其他u唔會有人呃你錢?真係好很撚火，好似比人當老鼠屎咁睇唔起唔係貪你嗰$5一條題目,唔係嬲冇得賺, dllm我dse result 全港 top 4-5%,唔係話非常高分但絕對絕對唔低分,驚撚冇得補習。但你地個原因我完全接受唔到啊dllm

自己出去搵啦傻屌 屌你老母

傻系 我吊你老母啊